唔好塞埋鑽石山c出口個巴士站！

我要搭70號小巴出太子返工呀！

另外仲有巴士出銅鑼灣呀沙田呀黃竹坑呀

唔好阻到人返工呀

訓先 聽日仲要一早起身返工

地鐵6點有頭班車